YouTube痴撚咗線，拍片煮隻油雞人工審查完都被黃標

成條片又無粗口又無政治野都慘被黃標

推到Google解釋點解煮隻雞都黃標人

推到仆街YouTube高層出嚟解釋

下，又有調教，又有個雞字，唔黃標就奇啦
香港youtube d 高層大把支那人，係咁做野，好正常

痴撚線惡過文字獄問題係人工審查完都維持原判
邊撚個支那人字都唔撚識學人審核短片

調教係日文
調校先啱...

推比Solomon yue睇

亂咁黃標，不如直接將youtube個logo轉做黃色啦

本身已經紅色屌佢老味

屌佢老母亞洲YouTube 仲兜話係ai審查出錯

YouTube ai 集中於香港YouTube channel 不停出錯
間公司做ai咁廢都仲容忍到，執咗佢把啦

煮雞渣喎

支那人揸旗係咁㗎啦

其實有無得上訴？成功有冇得分返紅？

上訴完原來係衰喺斬雞度
而家cut咗斬雞片段變翻綠標
屌佢老味YouTube都係痴撚線

職人吹水上連登？

職人吹水好似有聽聞過黃
但我自己實際又睇唔太出果種

保持行車距離吧

星星師傅黃架

問題煮隻雞都被審查唔關藍黃事

一直唔知
有冇巴打幫佢剪吓片

youtube係唔係買左中共套審查ai?

試下用*代替某d關鍵字
例：
一箱小*，共五隻

自己search
別天神
再睇埋佢d留言喇

有但要佢轉返無黃標先開始計
你頭幾日比人黃標 d 訂閱者睇哂 都無錢分

劏雞黃標, 出邊d 日本仔劏魚整魚生又拍到長做長有

係咪歧視d 雞, Chicken lives matter

其實佢藍定黃

樓上味講咗黃囉，使唔使鬥黃呀屌你

呢個星星係黃，雖然少睇佢片，但都知佢煮餸幾正

係黃，早期有片 comment 覆人光復香港之類，唔係食兩家茶禮果隻香港人加油，係好明顯黃既說話，唔係好記得

黃
發夢佢話612個排已經有出去行街睇小朋友

估唔到係黃

鬥乜撚野 傻撚左？
之前見過有人話佢係藍先問一句
味你老母 字都未撚識寫係到吠

個審核員工應該係啲粉紅芝麻人 一聽到係粵語就唔爽俾黃標 YouTube亞洲區勁多芝麻員工 而且芝麻人毫無紀律同埋底線 所以濫用私權造成咁嘅情況唔出奇

我知啦應該係豉油雞 = 自由閪, 所以比youtube 黃標

跟佢煮 去外國肯定唔會餓死

咁就想合理化唔合理既事
你真人係陳百祥條廢柴？

知唔知咩叫曲線的藝術

其實有無人帶頭整個新既video platform棄youtube
youtube真係仆街黎又多廣告又黃標

崩口人忌崩口碗，邊度最多雞！你話勒。

中國雞呀

人地願榮光歸香港都藍

真心估唔到係黃
佢教煮嘢係好掂

越煮越好藍定黃
成日買淘寶

我都試過整曲奇俾人黃標
後來我估計係因為多nude色
俾佢個System當撚咗係裸體
之後appeal都失敗唔知做乜鳩

咪鬧交啦

藍

Wakakaka 好好笑

又唔見佢screen下啲廣告 迫人睇啲支那雞係到扭身扭勢想report都無位report 屌

斬隻熟雞都黃標

睇到佢個名已經聽到佢把聲...
嘈到仆街...

adblock / 印度版youtube premium

斬雞有問題
用口咬爛動物屍體個啲點計

電腦有裝ad block 但有時用電話睇無得block廣告

可能以為影射奠月蛾

佢打視頻依個字俾人黃標係正常
因為共式中文比粗口更難聽

呢排出啲片垃圾到

最近教欖菜炒飯
自己諗

印度youtube premium 先十幾蚊港幣一個月
電視同電話睇都免埋廣告 抵撚到爛

調教隻雞又係變態咗啲

調教豉油王汁啊

隻雞好金黃

最近睇左你教嘅白汁龍蝦伊麵

有冇諗過係廣東話太過博大精深，AI學極都唔識

其實我唔係星星師傅我轉載架咋

因為支那版圖係雞形

佢同唔熟唔食個班成班都黃
有次影佢地私人聚會有講

大家好呀⋯⋯又係我越煮越好

黃channel訂閱咗未？

藍，最仲意幫襯佳寶

中文地區既 report reviewer都係支那豬

蕭生果d先慘 唔關事都黃左

題外話：星星太多蝗語乜野視頻尿頻好鬼惡頂
可唔可以叫佢改改口？

仲未整好個ai 呀
唔係好撚勁嘅咩個ai

星星煮野幾好
但有時太複雜
同埋講野唔算好有氣氛

出錯唔係問題 唔該賠償返人地損失
次次話出錯之後改返咁就算數？

個人最尾個句係願榮光歸香港，星星師傅留言話最緊要最後面個句，好似係新年個排啲片，

喂，而家暗黃都批鬥，有無搞錯。支持★★

大把傻閪諗住 Youtube 係 Google，唔知兩間都一早比大陸人侵蝕晒改變網上規則。
重有 Facebook 亞洲一樣係班撚樣打骰。香港毅進英文係大陸拼音都無人理。屣鳩氣。

台灣都係差唔多

佢呢個年紀想點

視頻呢d係近年輸入嘅蝗語，
同佢表達下講返影片，短片咪幾好
有時都想睇佢片但真係俾d蝗語嚇到卻步

你老母做雞就正常

咪講左印度版youtube premium 11蚊一個月自用 OR 19蚊一個月6人用

世事俾你睇透

星星係黃架
上年6月佢話要落街做男人應做嘅事
多d睇下佢教煮飯 好正架

飽汁佬就藍

因為隻雞真係好金黃

斬雞點解要黃標？

強國啲英文字母字幕

我派你去YouTube問

Lm

投訴囉

咁你就柒咗

點解唔係YouTube柒呢斬隻熟雞都黃標

唔用雞咁用咩？家禽？

本身就係中共審查

因為呢一年已經慣咗youtube係中共審查

怎麼可以吃雞雞

係咩好耐冇睇佢 有冇邊到講佢係藍

因為隻雞係黄色

星星以前好似有過場大病 唔知中風定點
佢之前有條片講 佢一開始拍片係想練下講嘢

你點知的

鮑汁佬唔太覺佢有明顯立場

偽善到仆街
斬雞頭黃標

垃圾YouTube
係咪應該整個黃版YouTube

自己賣支那直播apps廣告就得
支那雞模仿性愛動作跳淫舞就得

視頻

中年人都係近年進入網絡世界
所以所有網絡詞彙都用左蝗語
而且對佢地黎講好難改到

on9鮑汁佬先藍

藍到仆街

垃圾youtube 玩尻亞洲人 外國成日bikini haul又唔見黃標

鮑汁佬唔藍？

佢最近有條片慶祝五十萬訂閱
喺裡面自稱「唔講粗口唔搞事」
又話好多觀眾留言話佢聽
每日睇電視新聞「都有好多唔開心嘅事」
成個語氣語調藍撚到爆

條友仲要私怨大過天添
成日借D意就踩星星師傅幾句
但星星從來唔喺自己嘅片段裡面鬧佢㗎

其實點先叫黃標？

仲成日追撚住星星師傅嚟咬
啲片單單打打 星星出完個餸個鮑汁佬又跟住出

體育KOL可以試下“大力中出 重炮入門教學”

鮑汁佬唔撚識煮就收收皮啦
成日鳩教人 教人要洗牛扒on99
佢d片成日都自hi 自我感覺良好
星星師傅講得詳細 功夫好 完全唔似果條垃圾

台灣有個youtuber研究過點先會黃標，就連佢呢條片都被黃標

如果想幫到youtuber可以用hashtag #這應該綠標 #itdeservesgreenmark

最大問題係佢完全唔撚聽人意見㗎
剩係識得以「家常」做包裝
講到人地嗰D方法麻煩又無意義
自己嗰個方法就係最好咁

幾時黃標屎家軍班冚家剷呀

諗起之前習總將「波及」(boji)講成「潑雞」(poji)，將潑雞變咗做敏感詞彙一段時間

youtube乜都黃標 係因為越來越少人落廣告

Youtube明白嘅
唔好睇YouTube囉
Quit YouTube囉
你成日都會見到黃標㗎
因為Youtube有好多中國人喺度做
Btw Youtube比一個建議你唔鍾意YouTube quit左佢得唔得o唔ok？

淨係早期果陣有睇,記得連登仔話佢成日追擊職人吹水

星星話方法A佢就唱反調話其實方法B仲好

星星好過鮑汁佳寶佬好多

未睇過垃圾鮑汁佬嘅片
可以睇下以上呢條
睇嘅時候真係隔夜飯都嘔返出黎
完全亂鳩咁煮

根本鮑汁佬污糟邋遢先至應該黃標囉

我跟佢學煮港式黑椒汁 回鍋肉
好撚有用

睇佢啲教學有時嫌太長，不過見黃，即subscribe!!!!

拍d咁既垃圾教人 都有500k subscribers
我都應該做youtuber.....

隻匙羹勁污糟 撈完生豬肉插落d糖到
睇完想嘔

咁都有500K ，咁我係有幾咁失敗

跟過鮑汁佬煲椰子雞湯好清甜
我反而覺得佢講得詳細過星星, 星星有時講完就skip咗無做出嚟
不過鮑汁佬有D嘢真係麻麻

我想問下點解依D上咗小小年紀嘅煮食channel, comments一定有人作詩
同埋勁多emoji
星星, 汁佬, 香太都有

班廢老真係好撚得閒

我冇睇過佢地，淨係睇過呢條片之後覺得好麻麻

同連登仔覆潮文差唔多
唔同玩法啫

呢d垃圾睇唔睇都攞
喵喵廚房>鮑汁佬